又中計啦屌

你南邊圍一係就公開晒邊撚條村邊撚個出現過
唔係就咪撚係到吠

成班白衫人係你村口冇事行來行去

你都可以話關你撚事

邊撚個信呀？

天佑香港，天佑義士

光復香港，時代革命

負皮我把撚咩

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好中計吖

跟前線中伏都唔撚跟冷氣軍師中計吖